下個月年驗順手整埋，有無推介

本身有間用過一年，想問下有無介紹順便格下價
除左代驗，因為唔太熟車想搵車房師傅幫手睇下有無野要整／換

自己揸去驗